[I/A] 楓之谷M 國際服(亞洲) - 整合所有新手有用資料

《楓之谷M》- 由 Nexon Taiwan 原廠運營
在手機上重新誕生的MMORPG經典《楓之谷M》，帶你找回最初的感動。

在《楓之谷M》冒險世界裡，玩家可以有多種職業選擇，如黑騎士、夜使者、箭神、主教、槍神，另外還能與好友組隊冒險朝著成為楓之谷世界最強玩家的路上邁進！

■ 遊戲特色FEATURES
- 在手機重新誕生的MMORPG經典《楓之谷M》。
- 在熟悉的城市的弓箭手村、勇士之村、墮落城市、 魔法森探險去吧!
- 即時戰鬥並開啟世界的MMORPG與各種遊戲活動。
- 透過多樣化時裝內容，打造你專屬的個性化裝扮。
- 與來自全球的玩家一同競爭等級排行、武陵道場等各種遊戲內容。
- 與朋友一同創造或加入公會後，挑戰史詩級魔王吧!
- 與楓之谷的代表性Boss殘暴炎魔對戰，參與最多10名玩家的遠征隊，一同擊敗炎魔並獲取豐富戰利品。
* 07-08-2018 新增BOSS - 闇黑龍王

■ 目前已知香港公會
- Union聯盟Server
楓皇章 公會編號15
戰神殿 公會編號3692
唯一
嗜血
LIHKG
*歡迎各位巴絲打補充

■ 新手Q&A
Q.想問遊戲有倉庫嗎?假如果今天玩主教(法師)我裝備練好等下一隻新角色(法師)出我能把裝備放倉庫 給他穿嗎?
A.有倉庫，裝備過後的物品變為綁定，除非解綁，如果唔係存放後其他3角色無法領取
Q.唔同顏色嘅裝備解綁有唔同嗎?
A.冇錯紫裝以下可以去黃金楓葉商城買普通剪刀,橙色以上就要用鑽石買黃金剪刀
Q.線上連動獎勵點整?
A.要有玩PC版升到150LV以上再搵GM攞個CODE 一般都唔洗太特別搞原因係佢送啲嘢都係垃圾
Q.係咁做任務要做到幾時?
A.大約會到84 - 86LV左右就要開始去唔同地圖升等打你需要整裝備嘅錢
Q.手機玩到好熱用模擬器會唔會有咩問題?
A.模擬器推薦用雷電模擬器你正正常常玩冇人會搞你

*歡迎補充

■ 裝備點樣整先最好?(整理返葉山美空巴打提供嘅答案)
- 裝備分6種顏色 白>藍>紫>橙>綠>紅
*依加國際服只開放到綠色
- 裝備升級最常用有2種方法 第一種合成 第二種 升階 第三種直接交易所買一件
第一種合成 例如 : 2把白裝滿LV就可以合上藍色(質素Random, 星星會跌一級)
第二種升階 將一把滿LV嘅武器用升階石升上下一隻會到嘅色(質素固定)
第二種建議 可以用白裝頂數值武器 藍裝頂數值防具升級(已經有巴打做完實驗)

*第三種建議在過渡時期用

詳細數據可以睇睇台灣仔做嘅表 :
楓之谷m 全職業裝備數值表

■ 網址
- 官方Facebook (資訊發佈) :

- 中文官方玩家討論區 :

- AN下載鏈結 :

- IOS下載鏈結 :

- 楓之谷M 香港百人wts討論區 (活躍) :

- Telegram群組鏈結 (半活躍) :

其實依隻GAME唔課金都可以玩到頂只係時間嘅問題

例子:
#1嗰個合裝升裝就係楓皇章會長用左好多時間同楓幣去測試出黎,雖然台灣仔有曬教學但其實好多都唔齊全

圖入面10星UP就係慢慢儲裝儲錢升返黎嘅頂數值裝..不過睇佢都有排先整好曬啲裝因為要用好多黃金楓葉整進階石

LM

留名

不過唔好入group
有野就係post傾

有咩想知可以問

主教四轉後要加咩技先
主教去邊刷錢快

P.S. 戰力同你#1張圖差唔多

主教我會加大師魔法>祝福福音>之後BUFF嗰2招>之後先再點攻擊技

刷錢可以打玩具城 - 天空露亭<2> / 每日迷你地城 / 你依加有嘅星力打返相應就OK
因為每個跌錢都差唔多

個章點有

邊一個章？

稱號左邊果個

打金字塔會跌 100lv果一個金字塔

即係用頂攻紫裝升階就會變頂攻橙裝?

想問吓升星有幾大機會破壞或者下降？89lv無哂任務要刷星力戰場

而家得6百萬仲差幾百萬先買到橙色武器，唔知巴打們有無賺錢心得？

同埋想知隻game食唔食data？屋企個wifi成日斷…

升星個頁會有寫幾多%成功
橙裝個人建議唔洗買
升到95打地城自己合都得

之前好似有巴打話合裝仲貴過買

頭10星都安全
最多升唔到
錢可以試下打高lv怪
我嘅話同連登用差唔多data

依隻game著過嘅裝係咪唔賣得？

要用鉸剪

會長，各位副會長，幾時開宴會啊

咩ser 新down 有亞洲1 2

賣裝都要課金隻game真係幾離譜
btw d白裝係咪唔好快手賣？我見交易所都放到幾萬蚊

亞洲1 聯盟

1. 手機方便就手
2. 電腦版仲悶
3. 電腦版改咗好多嘢唔慣
4. 昔日朋友冇再玩電腦版
5. 要用嘅錢更多

P.S. 電腦版最高嗰隻得200LV (火毒法)

又唔使，用楓葉就得
白裝睇基本數值

紫裝係咪仲可以用楓葉？
白裝基本數值最靚賣到幾錢？

應該咩色都得
我未試過所以唔肯定
市價我都唔清楚
好少行交易所

冇錯

綠裝合既成本係幾多

100lv後嘅生活係點過 啲任又少經

有人合咗把紅武

屌 封咗日本IP

Sor 呢幾日返工有啲忙

原來仲有紅武

加加埋埋幾千萬走唔甩
仲要好多粉

洗星圖狩獵菁英金字塔

新手 有公會可入 一齊玩下？

仆街合爆左兩件橙裝

LIHKG

申請ed 小弟名叫巨人兵長

有冇睇第一版

紅色唔覺眼

想幫條藍底太陽腰帶點解preview會無咗命中力？

合成係咪有機會變左另一套裝？我件衫合完好似唔同左樣

岩岩DOWN左黎玩 想問如果課金玩 課D咩比較好

飛行騎乘

有冇唔介意畀我吸經嘅星力圖

兩件合埋係會變其他嘢㗎

通常都會畀人踢
儲下錢升下啲裝先

自己開咗組隊，開心吸經中

露娜ser有冇公會可入？

想問下用鉸剪剪紫裝一把就夠拿？

啱啱四轉槍神，點錯左霸王章魚砲台，我見d台仔話好浪費MP無撚用，係咪可以砍掉重練

一兩點影響唔大
之前未改版已經點緊技個啲都未出聲

隻驚玩咩?刷怪刷裝刷副本?
成日上巴哈姆特見到長期穩佔第一
想入坑但唔知玩咩

有冇依xxx的巴打帶我玩 77槍仔

係，都係打怪升lv打王

推下先

依xxx係ser名？

得77lv 就開新帳過嚟聯盟啦

2日心血

好易升，又送乜送物，好快上返77

你過嚟聯盟，我極速帶你升到3轉，掛一粒鐘左右就夠，開埋30% EXP 更佳

任務又要做過，不了……

請問大家係玩咩server

呢度聯盟居多

箭神真係垃圾 d物價幾日升左倍 新手真係玩條毛

廣告個男仔邊個黎

隻驚好嘈

93 夜使者 入錯ser

未過100就拿拿林轉返嚟聯盟

入人哋啲場掛粒幾鐘上返6xlv

再做返同自己差唔多lv嘅任

好快又上返93lv

本身有玩開pc ver. 英雄 手機版英雄如何 有冇巴打略知一二

劍士得黑騎

咁大獲 未玩過手機版唔知

．韓服職業更新順序(供國際服玩家做參考)

起始:黑騎士、箭神、夜使者、主教、槍神
第一次職業改版開放:
皇家騎士團~聖魂、破風、暗夜使者、烈焰巫師、閃雷悍將

第二次職業改版開放:狂狼勇士

第三次職業改版開放:精靈遊俠

第四次職業改版開放:龍魔導士

第五次職業改版開放:夜光

第六次職業改版開放:英雄、神射手、暗影神偷

第七次職業改版開放:冰雷魔導、聖騎士

第八次職業改版開放:拳霸

第九次職業改版開放:幻影俠盜

每隔1~2個月一次職業改版公告(韓服)

可以參考下

我等佢開聖魂先玩啦咁 定係玩住黑騎呢

Btw有咩原因令你地玩M版而唔係PC 我諗玩得嘅點都有玩過下PC 係咪純粹方便玩咁解

到時唔知剩返幾多人玩，而家fb group同巴哈已經嘈到拆天咁劑

我玩左pc 13年都擺左唔少錢入去 想放棄pc了

近排回坑玩番英雄 煩緊搞裝 卷個堆野 唔知邊隻好 多左好多野

Btw 手機食水應該咁加誇張喎

卷不了 洗好個潛能先算

完全未接觸過呢隻game 但好似幾正
唔知新手難唔難上手

唔難，初期大把嘢送，100lv 輕輕鬆鬆，當然有人帶升就最好

唔難

前面升lv好簡單解任就得
80lv打後先要計劃點利用技能裝備副本升

新手建議咩職好 未玩過thx

黑騎最慳水

以前玩過hkms 冰雷
依家打算down黎玩會唔會脫曬節

唔會，不過法師暫時得主教玩

最後揀左箭神
聯盟ser
首要任務係咪要谷level先？

瘋狂做任做到9xlv

悶可以做PQ

不過經唔多

可以入LIHKG公會搵巴打帶你吸木馬場，一個鐘內應該上到6Xlv，吸耐啲100lv不是夢。

好唔慣做任務有得自動波
仲慢慢摸索緊 thx bro

希望你唔會放棄箭神

有暗湧？

我好似見到我隻箭神畀官方bam咗30日

冇用外掛、冇買幣，淨係開過模擬器

希望只係咁啱有條友同我一樣個名係三個字，而第一個字係個米字

有無人拎到合作活動既獎勵
是咪用beanfun hk既都攞唔到

寫信去官方 有700石送返

你指線上連動？

login到，原來真係咁啱係個名似

[url]【新楓之谷x楓之谷M】合作活動!

問左客服答埋啲無意義回覆

sorry 錯link

今晚研究下先

喺巴哈睇過問過都有堆人拎唔到
客服答我話係我問題

我都拎唔到 但係公會有人又得

佢係咪都係hk acc?
今晚send多次email煩鳩佢先

係呀

新手啱啱開始玩
見到有亞洲1 亞洲2 server
係咪無分別?

有分別
要入亞洲1

新手down 左驚
高lv d搵大家

巴打我見到FB啲人講要LoginPC楓谷之後要創一隻新角之後等第2日零晨4點就會有得拎
記得連動左先

原來得愛心喇叭可以全頻開廣...

我舊ac黎 新舊角色都有 1lv到200lv都有
我開多兩個新ac開晒角色練到二轉都拎唔到
連官網叫我用唔同瀏覽器 我用埋公司幾部電腦入都係唔得
真係唔知咩問題

btw連動好似要150lv先拎到

要創一新個角色唔洗升到150LV 但要連150LV AC先

我連左啦 日日刷里程 但就係拎唔到個序號
我係喺個網個任務一著左燈 但禁落去就話我唔合符資格

開一個新角先 聽日嘅零晨4點先有
佢任務要求就係要你創角

不過我唔執著啦
哩個星期都習慣左手動放buff
放啲心機去合裝算

新舊ac都有創 無練過同練到二轉都有 但就係無個係符合資格 死心啦我

唔通比台仔過左一棟聽日再上黎包膠

主教啲技開得好慢

由佢啦 唔該巴打先

電話mon細打王嗰陣成日放錯buff
次次想放聖十字都會放錯加經

屌 LIHKG guild入面inactive個啲仆街踢晒佢啦
連續9日 10日 15日都無上線仲留泥把撚咩
浪費晒啲位比真正想入嘅人

過3日冇講低原因真係踢得

佢好似自動送落信箱 ,所以先拎唔到

開咗無幾耐就回歸？

哈哈哈

28日果隻真係好撚廢

個 LIHKG 公會少咗好多人上，琴日見到得3人簽到

【 皇家騎士團更新前夜祭特別登入獎勵&Hot-Time! 】
22 MINUTES AGO · PUBLIC
各位冒險家晚上好 菇寶 🍄又來了 ε٩(๑> ₃ <)۶з

奉西格諾斯女皇守護楓之谷世界的崇高使命 ...
正義又勇猛的皇家騎士團即將和冒險家們見面 !!

為此我們特別準備了登入獎勵和Hot-Time !!
通通給我登起來，獎勵領好領滿，順便上線衝一波等級成就獎勵啦 ~~~

▶ 特別登入獎勵和Hot-Time活動是以伺服器時間為基準。
*各伺服器參考時間
America Server (UTC-8) / Europe Server (CEST/UTC+2) / Asia1, 2 Server (GMT+8)

[特別登入活動詳細內容]
- 活動時間 : 9/1 (六) - 9/10 (一)
- 活動內容 : 期間內登入遊戲即可獲得獎勵!

! 注意事項:
1. 獎勵會發送至遊戲內信箱，信件保存期限為1天，道具使用期限為7天，期間內未使用會消失
2. 限時活動期間若有未獲得獎勵時，請結束應用程式後，再次登入
3.無法在交易所或是倉庫交易。
*9/6(四) 19:00 發送的奇怪的方塊無法在交易所交易(背包保管無期間限制，可使用倉庫交換)

[特別HOT-TIME活動詳細內容]
- 活動時間 : 9/1 (六) - 9/9 (日)
- 活動內容 : 期間內登入遊戲即可享有HOT-TIME增益效果!

會唔會係出新職

棄game了
得閒踢我 我ID: NISEMONO

有冇人啲寵過哂期要手動開技

無聊就入game開下技買下水

我啲水多到倉都就嚟擺唔落

我用得好快
一日可能買兩三百萬水

仲有冇人玩緊 今日down左game
課左寵物同隻雞騎寵

有
聯盟ser

想問一下其實係米藍裝都可以升到去金裝打後？ 同埋裝備屬性有無話致命會好d

+++

聯盟ser Whatsapp group 依加似係最多人講野

有無咩gp可以join

得返whatsapp gp

想join

- 楓之谷M 香港百人wts討論區 (活躍) :

頭果頁咪有link

重有冇人玩緊

有入WTS吧 TG已廢

請問歡唔歡迎新手

歡迎 入group吧

仲有冇人有玩

改到好垃圾 應該冇 入黎wts吹下水都ok

見到日版就開

搭單問 有無巴絲有玩電腦台服新楓之谷

我都算有 但好似冇咩人同ser
利申13年玩家

估唔倒

我回鍋咗半年 都無乜見香港人

利申: 喺普力特 前菇菇寶貝

琉德

唔緊要 大家交流下

宜家日日打心願
今日洗boss傷大爆死

我都喺普力特喎 前兩日突然想玩翻
雖然可能過幾日又唔玩 而家明明多左好多劇情但就成日覺得冇以前咁好玩

得閒一齊玩下 打下王

無咗以前嗰種冒險嘅感覺
但今日終於打贏咗13年嚟嘅Boss
好滾動

雖然應該唔會成日on 但係有興趣可以add我呀
角色名:reiyip

true 好多野都方便容易左反而冇果種得來不易之後嘅滿足感

琴晚加咗你
有機會一齊玩

accepted
有機會一齊玩啦

得我唔同ser

轉ser啦

好貴

克羅亞 每日ONLINE打每日 冇朋友
打左50埸+混炎都冇炎頭 50+困皮乜柒都冇
而家決定是但合個紅頭算鳩算

新手入坑 亞1卡斯

更新都無人講